紀錄出水 連中10場就開channel

1.芬蘭
2.愛爾蘭

躝啦

唔難

1.芬蘭✅
2.愛爾蘭

1.芬蘭✅
2.愛爾蘭✅

1.芬蘭✅
2.愛爾蘭✅
3. 聖莊士東 2.5大

G chi

準備用200推上20000

半大一場

巴西盃1.5大 太陽糸宇宙無敵超級重心

個陣出反水好唔好😂

1.芬蘭✅
2.愛爾蘭✅
3.聖莊士東 2.5大
4.柏利斯天奴

lm跟進 我無睇個場

重新出發

1. 朗斯
2. 聖伊天
3.洛達

笑撚死 想賣料

輸完開新 無限loop

又係你😂😂😂 除左周圍話人賣料仲識啲咩

1. 屈仔
2.Acmillian
3. 格羅xx win
4. 里昂 win